當買股票收息係一門生意既話回報會唔會太低?

我意思係買股票收息

假設投資一千萬 3-5%息計

一年大既3-50萬回報

即係同樣一筆錢 自己做生意

拎一千萬出黎 每個月先得兩萬五 ~ 四萬到

個回報會唔會太低?

但有錢佬做生意做到尾都係拎去上市

好似誠哥咁 都只係一年收幾厘息

可能有D1 999 唔好意思

訓係到收錢，風險又低啲呢。

上市即係等人借錢俾你

你公司市值一千萬
可能每個月收得十萬
要十年先收得曬個市值
上咗市集資咗四千萬
用你自己方法攞二千萬
再每個月出返二十萬
公司仲有資金擴充業務
賺咗就出多啲
蝕錢就自已一早賺多咗是旦啦

你咩都唔洗做就有錢收，你仲想點

咩都唔駛做冇付出 已經有收獲 仲想點

股票有時根本係個bug來

股票唔駛相關知識同識人就可以入到果行